我想寫隻自己歌 揚名立萬大殺四方

冇人聽rap?